想搵D打影下相

當練習目的，街拍為主, 影完可以Send番哂比你保留，地點同風格可以再傾
有意留ig/TG比我再傾

咩叫d打

喪禮吹個d?

正解

唔爭氣笑撚咗

做乜鳩

好搵唔搵 搵d打？

主題攝影呀嘛

咩主題？

死亡三步曲之一--D打

D打

唔影人扑野

樣衰巴打受唔受?

你去隔離post啦
定想用D打桶屎眼

你肯我濟

去殯儀館

你影支野定影個人

我都岩喎，一唔一齊，我想影人，但唔係市面d.囡囡相

支野

好創新

要唔要破地獄主題曲

你吹住我咪無得影